關係愈來愈好，但距離愈來愈遠

大家之間愈來愈有禮物 反而愈覺得陌生
可能依d就係所謂既有緣無份

禮貌

變左搞臭post

搞笑

你兩個做乜撚嘢呀

屌

做乜鳩

咁都有得笑